法羅群島

有冇巴打去過法羅群島？要幾錢budget？

見d相好L正

push

一年前嘅post推下

今年10月去

BTW唔知樓主仲喺唔喺度

今年九月去

我又推吓先

月尾去
有咩地方推介